【StoryMap】連環非禮夜歸女 16歲巴基斯坦鬍鬚色魔落網

【16：02更新】新增影片
【新增 StoryMap】手機用戶可按此觀看案件經過：

【15:30更新】警方表示被捕色魔年約16歲，巴基斯坦籍，昨晚被捕
上月底先後在油麻地及佐敦一帶連環非禮3名女子的鬍鬚色魔，經警方重案組探員連日追緝後，昨晚終於在油麻地區，被埋伏四周的探員拘捕。消息指，警方根據大量閉路電視紀錄，相信色魔居於區內，於是在目標區域部署埋伏行動。
林志源總督察表示，警方是於昨晚7時許在油麻地西貢街附近一個公園拘捕疑犯，他當時並非準備再次犯案，疑犯約16歲，巴基斯坦籍，無業，無案底，於2015年來港，持有本港身份證。林志源稱，疑犯犯案時精神狀況健全，未受酒精或藥物影響，已供認犯下三宗非禮案，均是向夜歸女施襲，從後襲擊臀部後逃走。警方相信還有其他受害人，呼籲她們主動與警方聯絡

首宗非禮案發生於上月19日凌晨1時45分，一名27歲女事主在油麻地文英街一住宅大廈走廊遭一名男子非禮，對方得手後瞬即逃去；事發50分鐘後，距離第一現場約500米外，一名25歲女受害人在寶靈街疑遭同一男子非禮，色狼其後急步離開，未幾失去蹤影。翌日(20日)凌晨1時35分再發生第三宗非禮案，22歲女事主行經佐敦道九龍佐治五世紀念公園時遭一名男子非禮。

警方接報調查後，相信3案為同一人所為，事後追緝一名約20至25歲男子，他身高約1.7米，中等身材，蓄短黑髮及鬍鬚，案發時身穿灰色有帽上衣和淺色長褲。

屌你老母垃圾南亞仔

南亞仔死全家

Ust南亞仔呢

16歲就已經咁撚樣
蝻亞人真係後生可畏

agger

有無左膠出嚟講兩句?

可以點幫啲垃圾兜

喂，講幾句先啦
想睇吓你點幫佢講好說話

姐係唔好話我幫住啲南亞仔
巴基斯坦係撚南亞咩屌
個度叫中亞呀連登仔

其實南亞仔 1/8血統都咁愛蝻
啲純種南亞做警察會唔會唔拉同鄉之類

香港需要特朗普

劣種基因 太監信耶穌 冇撚得救

爆出黎既都咁多，咁無爆出黎既有幾多？

正垃圾